其實羊腩煲真係好撚難食

唔知呢幾年邊個盲吹搞到咁hit

老豆整得好足料

同出面無得比

足料都無用
羊腩陣騷咪

好腥，咬唔爛，唔明咁多人鍾意食

有d成個煲得幾舊真係肉

羊真係好騷 醉雞煲正好多

自己學點整啦，街個啲得幾舊肉，價就年年加

呢d就係同鐘唔鐘意榴連嘅道理一樣

諗起就有D反胃....

雞煲好食好多

炸枝竹吸晒啲湯汁好食到癲

認同

越黎越貴

好想食

支竹腐乳同生菜先係精髓所在

人在外國 好撚想食

加紅蘿蔔同薑煲就無騷味

我老豆係落當歸辟騷味

好好食 老豆好似係落甘蔗同薑僻騷味

老豆正宗做法
成家人都唔驚浸羊騷味

跟Bob'a your uncle 個食譜整 好正

識食一定係自己煮 街嗰啲就算把啦

In Bob 叔 we trust

羊唔騷食黎把撚啊